[認真討論]今日有咩咁黑暗？

其實今日大家都咁開心，打和啦！